有無人讀 cccu嘅 social work

啱啱收到offer letter
讀creative media 定social work好

Creative media

點解嘅

Social work 有社工牌，畢業後方向比較明顯。但如果想上返8大，creative media 應該易d。
利申：前cimp 升返上u

你本身鍾唔鍾意讀社工先
話就話吹水科但大把theory記
兩次實習大把功課會忙到斷六親
冇心好難堅持

鐘意啊

睇你想易入大學定點喇
以前有part time, 親生仔岩岩過3 都升得返city
依家無呢支歌仔lu

我啊係唔係做同學

應該係😂
留tg?

不了 我就嚟俾我啲fd起我底
開咗學 到時鬥快搵大家出嚟

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

到時我逐個逐個問先

Year 2揮個手

係咪好chur

係但有興趣讀係開心的

社工我寧願讀明愛

但幫你加個油吧

其實係

咁難唔難升翻u

八大最好過3.4其他u 3都得

今年已不再under city u，上堂去九龍灣，張cert出亂倫貢

係啊

過三就有in city ,不過真chur
科申：yr2

CCCU唔係賣左盤咩

死啦我同樓主一樣喎，不過最後讀左sw唔知係咪同學呢